有個傻仔唔見咗銀包

嗰個傻仔就係我

啱啱大概11點喺天水圍天暉體育館附近唔見咗
藍色銀包裡面有幾百蚊
希望有好心人幫我搵下

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

地上執到寶問天問地攞唔到

可唔可以有人幫我推

p仔推唔郁

唔該大家

幫你推下

當買個教訓la

推

多謝你

唯有係咁
希望連登有愛

推呀